[搖滾教父] 藍貫中抱起朱茵親吻："一家人在一起永遠不分開"

心口dum到落肚臍

以前覺得朱菌好靚
知道佢係紅之後就覺得好大陣蝗味

笑撚死 又話愛國
背景走去用Sam smith首 stay with me ?
邊撚到搖滾之父呀 你老母
姐係崇洋啦

中國特色搖滾之父

黃貫中唔係唱過紅黑紅紅黑咩

睇撚左兩秒已經想嘔 咁撚造作既野都有人睇

家駒激到彈返起身

紅黑紅紅黑 奶埋共都得

一早跟咗葉廢榮北上搵食啦
唔明點解仲有人話佢中立

係咪老婆係周星馳前女友拖個藍貫中？

低級趣味

聖母

出場背光果下好似何家長女同前人權鬥士